朱千雪講笑話!!!!!!!!

同意請分享或電郵給朋友!!!!!!!!!!

很有趣呀，請問電郵上款該怎麼寫？

感謝提供笑話，將有專人聯絡送上新書《真係笑話Happy Together》致謝

千雪Bob